#Reunion Administrativa con Sandiman 26/08/2020

FC, FL, AF, RF, JS, VC, EK, DV, JC


## Informacion
- Escaner esta en proceso de compra, hay que coordinar pagi y entrega.

## Reunion y compromisos
- Maestranza diesel se bajo, (estan dispusto a ayudar)
- Talleres / Asmar / Metso / Enami
- Buscar a alguien las siguientes 2 semanas
- DV preocupado por el atraso


